幾間細公司intern對將來有冇用

驚講出去冇人識